荃灣橫龍街大量狗

大量防暴

幾架豬籠

荃灣橫龍街

推

Push

推俾荃灣手足睇啦

路得圍天橋有6架狗車（四衝)種有兩架未睇得清楚